是咁的，贏左千零蚊， 叫唔叫雞好？ 由你地決定！

話說頭先買波win左小小錢($1400)
咁打風悶悶地係屋企又冇野做
醒起前幾日隻大陸 wechat話來左康港開工
咁我問下佢今日有冇開，隻衰 竟然話唔開， 但為左我可以開
擺明就水我啦， 但條衰 樣係幾靚服務仲幾得 ， 係對波細d
如是者， 讚成我叫的唔該 ,反之則

叫啦，順便惹埋D暗病，之後一身蟻

唔好叫

畀啲我吖，我冇錢好慘